[fa聽日開始同埋記得今晚出來] NBA 19-20 off season 討論區 (12)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

woj收皮未

咁都俾爺爺執到walker

點填AL

原來mirotic以前鍠狗，依家去疤

Walker真心好麻麻

SAS

走左兩個起碼搵番粒星先啦
唔通真係靠呀譚同斷腳隊長咩

我發覺Jimmy Butler有個隱藏天賦
佢有俾人成日絕殺既命運 真係邊隊收佢都唔洗諗奪冠

上季算係咁

Sas上年先講foj 同kd 湖人teamup

我之前都覺
因為好少睇

但睇睇下又覺得佢唔差過KaiV

帶隊能力分分鐘好過kaiv

佢冇kaiv咁痴波
防守因為身高問題，但我估少帥解決到個問題既
最主要性格冇艾狗咁狗閪

SAS all go nyk

爵士力搶Bogdanovic

呢個應該C級對D級

I’m told that the Lakers continue to be focused on Kawhi Leonard and D’Angelo Russell. There is strong belief within the Lakers organization that they WILL end up with one of the two, sources say.

佢應該會有D強化版IT9既味道出到黎
打鐵血綠軍既話

性格又冇ki咁閪

而且WALKER邊忽唔痴波
佢上季控波時間似多過榮少成2分鐘一場都黎
佢又食P&R個類黎
夾佢仲煩過夾榮少

兩個簽到一個都收貨

Actually, Marc Stein of the New York Times tweeted that the Utah Jazz were ready to pen a three-year, 45 million deal with Mirotic. Yet the player wanted to make a change in his life by returning to Europe.
嘻

咁都要計埋蜂冇人打到既

Dlo就算鳩數啦 除非平過20m一年

Teams were hopeful that the cap would come in between $109.5-$110M. $140K increase ($109.14M) will impact some spending. Every $$ matters.

同起碼性格冇咁閪先啦

咁佢肯定唔係唔痴波個類黎
簡單D講咪就有個種要控球在手同食P&R個類矮仔控波手
至少你話佢同榮少比冇咁痴波就肯定唔啱囉

Dlo今年本身入唔到all star，係有人傷左後補入，季後賽又打得麻麻地

第一次打po

咩直

Walker
Last year: 20.5 FGAs and 5.9 Ast
Career: 16.5 FGAs and 5.5 Ast

Irving
Last year: 18.5 FGAs and 6.9 Ast
Career: 17.5 FGAs and 5.7 Ast

同埋 Irving for Walker 根本係偽命題
Celtics 簽到 Walker 係要靠埋 Al Horford 出走
實際上係 Irving + Al Horford for Walker
不過等睇 Boston media spin 到 Celtics good off-season

安爺爺又嬴，清到Irving Horford 同大白 三個毒瘤

爺爺家陣唔交易都唔知點填內線個氹
少帥套打法又勁食內線策應既

波士頓d打手記者
無論安爺爺做咩都贏

留NBA唔會仲多？

TRADE人TRADE唔到就整D NEWS對面獅子開大口, 爺爺點都冇輸

計埋長約呢個因素應該NBA你揾唔到呢個級數既約
而且我想知係稅前定稅後

Boston media 出名最惡係追打出走嘅人同幫自己友
同 New York media 相反
NY 專打自己友

咁LA MEDIA呢

LA media = WOJ

有D懷疑呢單, 歐洲應該唔會比到咁多

NBA好似話係3年50m美金左右
70m歐羅大約80m美金
同埋歐洲呢個係稅後價，美國未計稅。
而且歐洲點都輕鬆過NBA啦

呢個唔熟
Media 我睇 East coast 多

最後拼圖

榮少中哂兩樣

唔通皆意rozier 又或者聰明咩, 佢地key ball = 瘋狂iso

等睇少帥點改佢打法
如果打到it9就夠

計稅後價過億架喎
巴塞有冇咁撚有錢

打到IT9咁咪啫係唔駛改

可惜嘅就算係打返it9水平但無咗阿福一樣最多東決收皮, 可能今年一輪遊

最驚無左horford幫手做高位控球
又無埋澳洲佬真係唔知典算

唔係有ingles 咩
簽兩個一樣嘅人做咩

有source但唔識西班牙文

虎撲6月30日訊根據西班牙媒體《阿斯報》的報導，多位消息人士透露，巴塞羅那籃球俱樂部為尼古拉-米羅蒂奇開出的報價差不多是6年7000萬歐元（約7957 萬美元）。
最初，米羅蒂奇拒絕了巴塞羅那籃球俱樂部的這份報價，當時米羅蒂奇想接受一份NBA球隊3年5000萬美元的報價，這是一份與爵士3年4500萬美元報價差不多的報價 ，最終米羅蒂奇接受了巴塞羅那籃球俱樂部的報價。

有無睇開足球既巴打講下歐洲D合約係唔係講稅後我都係睇hupu下面D人講係咁

佢送走左黑毛側翼仲邊夠人用

歡迎大家入湖po 屌三毛

勁過Ingles成條街

SOURCE係阿斯報....稅前應該合理D但好懷疑有冇咁多, 歐洲最高人工好似SHVED咁, 一年4M稅後, 當8M, 6年70M好誇張, 始終籃球賺錢差足球好遠

黑毛d三分食哂屎
要守我不如簽jlin

Bogdanovic周不時亂咁剷，防守唔係幾好...

傳送門thx

歐洲媒體報足球（英國例外）習慣係報稅後人工
但如果呢個係稅後
屌你稅後千萬歐全世界足球員頭二十人工黎架喎

雀肯用favos/高啤做雙塔同牙lin打p&r真係抵簽
仲要冠軍控衛

歐洲球皇

同C朗差不多

好想聽日就有你消息

牙朗3000萬歐稅後

諗下好啦

有嘅你即刻改名

改做Jlin(CBA)

改做陳曉怡

唔知kawhi幾時做決定呢

已經係啦

記得上年依個時候woj都係咁比人鬧回塘，然後fa一開就全面反杯

如果榮爆冷入潮，你又會改咩名?

我諗最遲星期二都有

佢TWITTER個D料仲準架
只係好似一上節目就食錯藥咁瘋狂鳩UP

入潮唔爆冷喎

明明你就好想

佢得料準，d take一向無視，不過好多人分唔清楚姐

真係唔係
唔撚中意佢成日陰啲陰啲奶我皇

唔好刺激佢

我都唔知佢入網做乜鳩
又唔係唔知自己冇隊廢
一陣入唔到playoff 柒過dlo

ny

仲要Nets防守真係幾弱雞

唔簽多隻星唔睇好

禾杜

大細魔簽同一隊ok?

vucevic平

樓豬又自己同自己講野

想睇foj 猢狗組隊打撚爆勇士

然後手感仔話自己隊友傷晒喺度喊

今年龍都打撚爆勇士啦

想睇Foj 打爆勇士

再超越籃神

Btw 呢度有班勇狗好惡㗎 小心俾人咬

佢哋覺得速龍整傷佢哋隊友 球球黑哨 唔計速龍贏波

RJ冇打U19?

老實講 今年真係輸傷病

呢隊Full team勇真係歷史上數一數二咁勁

當然速龍班友又真係打得好好 好夾到

此消彼長下 勇輸都正常

去教大都要夢遊？

因為真係夢遊

Here is the breakdown of the Giannis Antetokounmpo supermax extension that he is eligible to sign in the summer of 2020:

20/21 $43.75

21/22 $47.25

22/23 $50.75

23/24 $54.25

24/25 $57.75

Total $253.75M

J. Michael Falgoust: I’ve been told by a league source earlier that a union btw #Pacers and Ricky Rubio appears imminent come 6 p.m. Sun while another source didn’t deny it but said (paraphrasing) it’s jumping the gun to say a deal is in place. So that’s where I’ll leave it until details firm up – via Twitter

RIP

唔好黑旗啦，已經比isis騎劫咗做恐怖主義嘅象徵

睇左#2未

撚伯會然同真人都咁戇鳩

兩個都死全家

同意

漲到咁 重使簽其他人

一陣變雷霆咁 簽多件就爆cap 😂

係火箭

神啊，我願意用Jabari雙腿換嚟香港嘅和平

神啊，我願意用加埋FOJ雙腿換嚟香港嘅和平

究竟個悼念活動做乜鳩
唔講佢召集九點，十一點先開始
我聽條友講野
起過一半喺度講自己做咗咩，好辛苦乜乜柒柒
點解唔係focus返喺悼念死者嗰度？

神呀 不如直接啲天罰哂成班港共政府好似快啲

你當告解會啦 下下咁depress會癡線

以為夫G

The Mavericks intend to present their long-planned contract extension to Dwight Powell -- three years, $33 million -- when free agency opens after 6 PM tonight, league sources say, with the sides expected to swiftly agree to terms

無意思，依批死左下一批咪又係補上

直接換返個真民主仲抵

足球人工不嬲低好多

Source confirms that Dwight Powell’s extension will be $33 million over 3 years. The extension kicks in for the 2020-21 season, so it does not impact current cap space ($28.8 million with flexibility to create more).

EuroLeague power forward Nicolo Melli is finalizing a two-year deal with the New Orleans Pelicans, sources tell ESPN. Melli, 28, was the top scorer in the EuroLeague Finals for Fenerbahce last season.

Who

Terms of the deal that will take Nikola Mirotic back to Spain and the @EuroLeague are still being finalized, but one source close to the talks described reports of a monster six-year offer from Barcelona as "erroneous." Nowhere in European basketball do you see NBA economics

Talk of Ricky Rubio and a "virtual done deal" with Indiana has been circulating for a week. That's another one many teams have circled as a likely Day 1 verbal agreement after the opening bell sounds at 6 PM Eastern

其實我唔知點解佢地會 J Rubio
雙塔又唔係射得
Rubio 入埋黎真係無哂 spacing

有冇巴打知cc台件恆屍乜水黎
咁撚弱智既

咪負皮thx

Despite the Kings' significant interest in Al Horford and plans to make a massive offer, a source tells @TheAthletic that they are under the impression he's likely heading elsewhere.

Once free agency opens at 6 PM ET, center Jonas Valanciunas is expected to commit to a three-year, $45M contract to return to the Memphis Grizzlies, league sources tell ESPN.

咁又抵wor

貴wor

點會揀廢帝

中間頓已經要max

抵到爛啦你望下北卡飛鷹張約

抵啦，熊都冇黎
又唔急衝成續

邊會去Sacramento呢啲垃圾地方

中間頓份五年頂薪confirm了

Minnesota is at the top of D'Angelo Russell's free-agent wish list as the opening bell nears, league sources say -- with the Timberwolves increasingly confident they can make the necessary salary-cap moves to land him

Portland Trail Blazers star Damian Lillard is working toward agreement on a four-year, $196 million super maximum contract extension, league sources told @TheAthleticNBA @Stadium.

字母準備嗌trade me

Sources: Boston's showing interest in a 3-team sign-and-trade w/ Kyrie Irving (Nets), Kemba Walker (Celtics) and Terry Rozier (Hornets). Boston wants to create a full MLE and would likely need to surrender at least a first-round pick to Nets. So far, talks are exploratory.

成事嘅話 Marks 咁樣笠爺爺一個 first round pick 會唔會俾人話恰老人家

到底邊隊咁叻要Wiggins

Source: Kevin Durant will announce his free agent decision tonight on his company owned sports business network:

如果去lac 即係間接講埋kawhii去邊

Woj bomb

估唔到最快決定係佢

NYK

5年2億留守勇士，我估

通常搞到咁大陣象都係出走
source: 某猩猩

btw 只係唔希望係瘤弱

lopez 4yrs 52m留鹿

走嘅話 應該係Brooklyn
LAC應該無了

Garrett Temple expected to sign two-year, $10M deal with Brooklyn when free agency starts (Source: ESPN)

Nyk或成最大輸家

未開始就好似好多都簽晒約

Sources: Kevin Durant is planning to sign a four-year, $142M maximum contract with Brooklyn.
籃網

Brooklyn is making a clean sweep tonight: Brooklyn will sign Kevin Durant, Kyrie Irving and DeAndre Jordan, league sources tell ESPN.

KD去Nets

係咪放棄留勇衝冠

Kevin Durant: 4-year, $142M deal with Brooklyn

2020-21三巨頭

勇士解散

2隊new york球隊
一個最大贏家 一個最大輸家

一個姐 睇looney留唔留到

老實點解會揀去nets
留勇起碼都大機拎多冠

講真 湧都未必留佢 啲税俾到傻

因為外界一直認為勇士係curry 既球隊

另一隊紐約

Ny La齊食白果

有KD 都at least 入到東決

唔好講咁死 一日未出返嚟睇下仲有幾多功力都仲有排講
榮叔今年又搞成咁

一個好 front office 真係咩都救得返
Nets

好癲

多謝我潮送少煮幫手重建啦

KD果場仲打真係on9
不過咁諗比佢博到反Cup 3連霸又唔同
唉

都係嗰句 意外
再拉傷就話抵死 斷腳真係冇野好講

2019-20得Kyrie+Jordan搭其他role player

想知Russell去邊

Harrison Barnes: 4-year, $85M deal with Kings
人工逐年遞減

回家了

咁樣 rebuild 隊波我真係第一次見
一開始完全無哂自己嘅 first round pick
第一年有返就入 playoff
跟手 off-season 包走兩張 top FA max

借嫁咋

遲早送佢走 始終覺得賭唔贏

冇咗bird right都叫借？

Free agent guard Terry Rozier plans to agree to a three-year, $58M contract with the Charlotte Hornets via sign-and-trade, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

暫時 Woj 拋離咗 Shams

Dedmon 3年4000萬國王係咪old news？
仲有Rozier3年5800萬

我都係咁諗
勇士都養唔掂，咁Kings點養

Free agent Rudy Gay plans to sign a two-year, $32M deal to return to the San Antonio Spurs, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

阿軒的籃球天地
27分鐘前

消息大樓：
Kevin Durant、Kyrie Irving、Deandre Jordan 均會加盟籃網。
Ricky Rubio 與溜馬達成加盟協議。
Dewayne Dedmon 預計加盟國王，3年4000萬。
Rudy Gay 續約馬刺，2年3200萬。
Terry Rozier 三方交易來到黃蜂，3年5800萬。
Garrent Temple 加盟籃網，2年1000萬。

垃圾刺
蜂

Once free agency opens at 6 PM, All-Star Khris Middleton plans to return to the Milwaukee Bucks on a five-year, $178M contract, league sources tell ESPN. The deal is expected to include a player option on final year.

想少煮去溜馬 簽rubio做乜7
嫌禁區未夠迫？

The Brooklyn Nets are expected to land Kyrie Irving, Kevin Durant and Deandre Jordan, league sources tell Adrian Wojnarowski.

又一份on9約

Mj真係唔識㗎喎

成隊都係貴約廢人

20M 一年Terry Rozier
Jordan又做水魚

IR 呢下唔續 Celtics 影響深遠
搞到爺爺要送 pick

Irving

Rozier

Rudy Gay to sign 2-year, $32M deal with San Antonio

Khris Middleton plans to sign 5-year, $178M deal with Bucks

Al Horford won't be coming back to Boston despite Celtics' cap gymnastics.

刺又送養老約

Btw Kd份約4年1.64億先係max
上面話得1.41億唔知係錯定真係減人工

刺撚真係食屎嫁喎

上季場均10分都無4板3助攻
咁都有差唔多20M一年
真係識拍波都有幾M執

傳緊佢同 Irving 收少啲用黎俾 DAJ
Nets 份 MLE 俾咗 Temple

短約 12－14M Per Year 會再理想d
但16都唔係好差 keep到今年水準既話

垃圾刺又養老
溜馬又簽個唔識進攻
Mj又送錢人洗

下季Brooklyn應該爬得到上東五
再下季就癲

Pop唔係剩低好多時間 又咁食住啲位

而家比得咁爽手
點解當初Kawhi唔秒速開max

其實佢表現唔錯嘅
不過份約再細番啲應該好啲

可能同今季差唔多
Dlo 爆炸頭 變 irving daj

刺： kawhi 體系球員

都係睇榮叔造化同kd剩幾成功力

少帥都壓唔住榮叔 籃網嗰新人教練都唔慌得

羅就真係condom啦
有好啲就換 用完即棄

不過都唔睇好網嚟緊呢一季
本身網dvd lavert都好痴波
同kyrie係咩化學作用真係唔知
然後allen djordon eddavis又係一樣功能
冇kd真係唔知會打成點

羅同榮比 我唔覺羅差過榮
純論波榮係高啲 但羅仲有一年可以練又有未來 而且聽話唔搞事

Ed完咗

兄弟籃球應該ok既
Kd同佢哋兩個都好frd

諗唔到14 16M短約既前鋒 Market有咩option
就算係想簽最top 個d都唔嚟馬刺啦

Oh really
冇留意 淨係諗返上年網有咩人

爛網

網唔係剩好多人
好似得harris 爆炸頭 dvd levert

咁始終係單打同經驗方面係會需要榮
同埋大牌明星效應
真係冇計

利申 迷羅

鹿要交幾多稅？
Lopez 4年52
Middleton 5年178
仲有brogdon又起碼20m1年

榮Max Deal 周街都肯比
羅暫時市價都係around 20-25M

brogdon走硬

等睇lac nyk開max撚9鹿

其實鹿啲約份份都貴到仆街

又話all go lakers嘅 到宜家完全冇潮消息

正選全部千萬起跳 遲啲字母又有supermax

少主愛回家風
回咗去養生木狼打兄弟波

Brodgon走硬了

一係Kawhi
一係就簽番羅 加d Role Players

其餘都唔駛點諗

Middleton 都咁貴

仆頓係rfa 鹿肯match就得

宜家係 DLO 變 Irving
Ed Davis 變 DAJ
Carrol 變 Temple

上年 DVD 同 LeVert 季中仲要大傷
唔計 KD 應該都穩入季後賽
之後衝唔衝到冠睇 KD 返黎剩返幾多
有9成都夠殺

kawhi過兩日先見我地

你唔俾 lac同nyk爭住要
宜家阿豬阿狗都有千萬約都要多得有人做爛市

同猩猩疊位 點夾？唔洗後衛？

係唔佔球權情況下佢數據其實幾靚
18分 6板 4助攻
Max Deal 出面未必有人肯俾
但細城市 難得咁接近冠軍
要用Max Deal 留都唔過份既
細城市一有機會去到finals既機會就要All in
唔同大城市 細城市一頹就要頹好多年

kawhi打2囉反正下季FOJ打返point forward

唔簽又補唔到人
點都要搏好似今年速龍咁
自我放棄分分鐘字母叫 trade me

雖然冇可能 但我會諗留下年搶廢鳩

其實上年防守問題好大
只係76人一開始有少少9流流

排返個陣 唔計kd
Irving harris/dvd temple/lavert/kurucs
Allen/dj
睇牌面其實防守同上年真係差無幾
可能德利 ed 同jefferson 防守仲好啲

就算出返kd都唔見得補返幾多漏洞

lbj打point forward

廢鳩搶黎做咩

Kd都唔應該主防啦 尤其是傷咗好影響防守

幫猩猩執屎/飛起猩猩

Free agent guard JJ Redick has agreed to a two-year, $26.5M deal to join the New Orleans Pelicans, league sources tell ESPN.

防守講到尾要睇 Allen 可唔可以 bulk up
對 76ers 最大問題係佢

對76ers 另一個問題係 Dlo 俾 BS 撚
佢切入唔掂結果俾 BS bully

Free agent Kemba Walker has agreed to sign a four-year, $141M maximum contract to join the Boston Celtics, Excel Sports agent Jeff Schwartz tells ESPN.

正常開了

所以今年76同往年一樣 都係對攻
打76 同下半區個啲隊應該冇問題
但係泡泡龍 （塞)? 同鹿呢啲 應該會下風

唔聲唔聲

Griffin 黎料

唔知幾年
76頭痕了

暫時睇 76ers 瀨哂嘢

咁irving咪差唔多
Allen本身仲係一隻跳跳虎:o
望就望dj教佢防守就真

死攬bulter Harris

邊度搵得返枝炮

2年約呢個假超值

價

Ben simmons

Dedmon幾抵玩

燒鵝啲cap都用唔得去邊啦 班後生又冇一個識射波

迫病閪練3分

Free agent guard Derrick Rose has agreed to a two-year, $15M deal to join the Detroit Pistons, league sources tell ESPN.

Irving 切入上罰球線係贏 Dlo 成條街
BS 係恰 Dlo 切入唔掂
靠身型再貼身守佢外線

Free agent guard Derrick Rose has agreed to a two-year, $15M deal to join the Detroit Pistons, league sources tell ESPN.

佛心價

賤種隊

Free agent guard Derrick Rose has agreed to a two-year, $15M deal to join the Detroit Pistons, league sources tell ESPN.

湖人仲要睇kawhi做人啲target簽得7788
到時dlo入左朋友隊 kawhi宣布留隊就出晒事

Copy錯

Gerald Green is returning to the Houston Rockets on a one-year deal, agent James Dunleavy tells ESPN.

駁唔到 irving嘅價值

我屌。。daj去潮人嘛。。。

LB’s world籃球至上
6分鐘前

JJ Redick跟鵜鶘簽下2年2650萬的合約

Derrick Rose跟活塞簽下2年1500萬的合約

Rudy Gay 2年3200萬續留馬刺

Thaddeus Young預計會跟公牛簽下3年4100萬的合約

Kristaps Porzingis續留小牛，5年1.58億

呢下對症下藥
外線有佢同 Moore
新簽個意大利仔又係典型歐洲 stretch 4
補強算補啱哂
係爭個苦力中鋒

kd去爛網

去湖人有咩玩

Ed Davis

人地快手快腳 憑咩要人做你後備plan

又愛回家

有隻識打波嘅猩猩睇

洛杉磯動物園

daj都去爛網

我想知nick young 同jr究竟仲打唔打波

Looney 或者睇下雀肯唔肯放favors

只希望佢唔好傷

Brogdon to suns please

Jr應該會 swaggy p就應該不了
要問都問肥瓜

潮人簽唔到巨頭唔緊要呀
唔好連啲role player都比人簽晒就得

Terrence Ross 都千幾萬 邊有得middleton唔拎貴啲呀

Rfa啊 想要叫James jones開價

jr 有可能去湖

咁就JR啦 猩猩管理員

唔要呀cls

正皮

咩直
Free agent Terrence Ross has agreed to a four-year, $54M deal to return to the Orlando Magic, CAA agent Aaron Mintz tells ESPN.

未知簽唔簽到巨頭之前 啲role player已經比人簽晒啦

講緊啲有人爭既 pb ross個啲

Ross依個價都幾平

笑
The 76ers have started discussions with agent Rich Paul on a contract extension for All-Star guard Ben Simmons, league sources tell ESPN.

我又唔信啲人唔想拍lbj ad打波呀 射手射到手都軟

Ross都冇埋啦
其實湖咪又係想等kawai
等到咪一天都光
等唔到連屎都冇得食

羅似去太陽同書人搞基
潮得番jb或者可愛二簡一

無人想同lbj一隊。。。？

76又散band？

Garrett Temple has agreed to a two-year, $10M deal with Brooklyn, agent Mark Bartelstein tells ESPN.

jb去熱水 kawhi留隊

你講到兩巨頭一定唔夠打咁既
組到kawhi係nba大結局
簽唔到最多咪叫開放局面
照有得爭

Free agent Trevor Ariza has agreed to a two-year, $25M deal with the Sacramento Kings, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

唔係去箭就得

好貴
唉，但見係2年約
當係同Pop DDR LMA 一齊玩到退休

咁撚老仲有12.5呀？

又少一件3d

唔係要Barnes咩

攬住cp3過世啦

去箭完全fake news

講緊fa market屎都冇得食
又唔係話下季唔掂

NYC如願從勇士挖人成功

勇黎緊呢年西決有無機

咁都冇咩既 點都簽到啲人
冇3巨頭個hype冇咁大姐

唔算嘅 柒箭每年都係就算冇cap都會話全都要

準備幫pels抽波仔

Kings 搞乜鬼
玩 double down 洗咗成過100M係呢個位

本身想講有foj po mode已經playoff confirmed
諗諗下都係唔講好啲:

佢地仲有份大約可以開

酋長都去咩直

Free agent Al-Farouq Aminu has agreed to a three-year, $29M deal with the Orlando Magic, league sources tell ESPN. Player option on third year.

根據Shams和Stein的消息，Kristaps Porzingis將和獨行俠簽下五年1.58億美元的薪合約。

成功留隊，就看看傷勢恢復後有沒有辦法正常發揮；期待他跟Doncic的配合。

Po都唔知入唔入到

點解會有
贏就係大帝帶隊好
輸就係你地唔夠勁

klay無聲氣既

會唔會最尾簽咗jb

Brogdon肯定有隊開頂薪

Po可以啦 不過唔會走得太遠

驚佢單官司多d

冇cap

Lac Nyk

成條龍骨仲係到
Green 唔留力加 Curry 健康點都應該夠頂到下半季 Klay 復出

期待小牛簽埋Brogdon

kemba walker 4-year $141M to Celtics

2隊大城市吹得最行嘅都食緊白果

Kyrie算唔算最撚二五，早兩年無啦啦屈尾十想做大佬走撚左，又四周圍抹黑占，之後又死死氣say sorry。宜家又同占皇個世仇組隊

紐約

9up啫 諗緊既然本身都預咗比一大舊錢永續259

下季練下兵算啦 有幾隻潛力股

都話rfa 想要開max撚9鹿

Thad Young 3-year $41M deal with Chicago
Aminu 3-year $29M deal with Magic

根據Woj的消息，Harrison Barnes將和國王簽下四年8500萬美元的合約。
痴撚左

幫 LBJ 綁咗 KD 過東岸
俾哂位佢說服可愛入湖
Say 完 sorry 擺明 friend 返

依家啲組隊風越嚟越:o
點解冇人組隊去鳳凰城救市

dlo

太垃圾

Cp就有你份

單人身陷險境唔算組隊

大腸管理層訓緊晏覺牙，咩風都冇吹過

換左老細先啦

Danuel House has agreed to a three-year, $11.1M deal to return to the Houston Rockets, league source tells ESPN.

Booker 學吓另一個老死
人地隊波真係出緊力搵 Dlo
佢隊波就你有你想佢有佢操作

汽車城同奧蘭多真係好梅

唉 七六人又係食緊屎

nyk：😅？

問過la雙雄未？

不過屌booker flo咁撚frd
可能放暑假日日都洗緊腦都唔定
好過你開meeting先拉攏

Magic又鳩簽人

駁唔到

Rubio

覺得NYK唔搏KD真係死傻仔

我有冇睇錯

dlo等緊我湖簽唔到kawhi 再黎個愛回家

JB Harris 留唔到 Brand 可以切腹
當初所有 move 大前題係衰極留到是旦一個加紅撚
係值得讚
但宜家好似未瞓醒咁
咁俾 Griffin 偷雞

好波，有rubio

As of now, the only players to ever sign for more than Middleton's $178M deal are Russell Westbrook (5 yrs/$206.8M) and Stephen Curry (5 yrs/$201.2M).

Middleton was the 39th overall pick in the 2012 NBA Draft, making this the largest contract for a 2nd-round pick in NBA history.

今個offseason最大輸家
仲要好去唔去 去同城網隊

Terry Rozier 3年58M 全額保障 去黃蜂

佢另一個老死 Towns 咪日日洗 Dlo 腦 law
3兄弟黎

係kd唔黎

抵到仆街
Indiana's Bojan Bogdanovic has agreed to a four-year, $73M deal with the Utah Jazz, league sources tells EPN.

Indiana is trading a first-round and two future second round picks to the Milwaukee for Malcolm Brogdon, league sources tell ESPN.

根據Woj的消息，Ricky Rubio將和太陽簽下三年3150萬美元的的合約。
有人救世了

嘩屌 lamlam脷

我愛差仔

老細話要medical report先敢掟max contract

Indiana's Bojan Bogdanovic has agreed to a four-year, $73M deal with the Utah Jazz, league sources tells EPN.

救咗溜馬

扑頓去溜馬

Jazz有啲睇頭喎

呢下絕 wor
Make sense 過追 Rubio

Malcolm Brodgon has agreed to a four-year, $85M deal with Indiana, per sources.

流馬都有喎...

扑頓都係4年85
抵玩過hb

4年85M
佢份約都咁大嘅

但冇咗bongmghbfhv

咁呢個真

覺得雀簽件識三分嘅pf好啲，Boxxxxxx最多係加強版ingles，都未解決到pf個問題

溜馬個陣其實幾好

溜馬而家有咩
bodgan走啦喎

NYC: ....
LAC: ...

Favors佢地想點搞

多咗lamb

Jazz 大賺
個陣好齊章

本身想簽果個返左歐洲...

Indiana has agreed to a free agent deal with Jeremy Lamb, league sources tell ESPN.

Mirotic？

暫時排名
1st: 網
2nd: 雀

做咩送pick,確保唔 match?

即係Favors要走

話比過三年45m嘅約

溜馬：😅？

溜馬依家等oladipo 就齊陣

差好遠喎 又要迫ola打3號

Conley Mitchel boxxxxxx ？ 喊包
都真心ok勁

lamb 有d身型ga wor

出到黎都唔知得番幾多

暫時最佛心覺得係Bogdanovic份約

Pelicans

進攻好好多 都幾期待

睇下個4號位係邊個
不過其實加邊個都勁

西波都冇乜做到
Thomas Bryant has agreed to a three-year, $25M deal to return to the Washington Wizards, agent Todd Ramasar (@tramasar) tells ESPN.

Rubio 係3年5100萬

有 spacing 有防守有 bench
上年穩打穩扎50勝
今年真黑馬

Free agent Jeremy Lamb agreed to a three-year, $31.5M deal with Indiana, agent Jeff Schwartz of Excel Sports Management says.

大腸

Sor一開始仲諗咗西波龍

James Jones

上年得米嘈一個持球進攻點 變宜家2.5個 差好多

西波龍洗底ed

老實講
kings 簽ariza 同dedmon都係好事呀
要d老將帶下隊
同埋將wcs升級做dedmon
都係禾子鍾意嘅style

playoff即刻好打好多

最佛心fb

Ariza識閪教仔

Rubio booker ayton 都算有啲睇頭嘅

HB 4年8500萬

所以話真黑馬
宜家個 spacing 佢地可以再試返 Gobert 搭 Favors
Work 到不得了

可能係大腸嗰啲弱智教唔識姐

腸有rubio姐係少煮去狼啦

唔waive favors嘅話簽到B乜春咩

回家

唔好啦求下你 我仲想繼續反占

遞減咪算好囉，清都易清d

Sor 無留意
不過點都係 upgrade

回家要受廢老氣

Free agent F Rodney Hood has agreed to a two-year, $16M deal to return to the Portland Trail Blazers, CAA agents Ty Sullivan and Austin Brown tell ESPN. Deal includes a player option.

or 去大腸

靈寶咁out嘅

Waive咗高華之後得 仲有個死攬嘅exum

都可以繼續反

我要vonleh呀

其實仲有邊隊有錢簽dlo
狼好似爆cap

New Orleans is now projected to have $18M in room after the two-year $26.5M JJ Redick contract. The guard has now earned $62M in three separate contracts since the 2017-18 season.

仲有18M cap space 俾 Griffin

Lakers/ Knicks
76ers 俾人拆骨的話都有

大飛 紐

仲有3隊食緊白果

湖

湖再出max可以打big 3了

咩呀換走Wiggins 呀嘛

dlo jb kawhi cousins得返呢4個大野未有消息

Rozier 58m/3
Jordan

瘤弱都唔要啦下話

LAC NYK 都未有野落袋

Cousins 都算大？

我屌你老母

刺撚發夢Cousins佛心價入刺

cut一半我都唔想要

繼續發

JB 越黎越似去熱火或箭

波都未識射

前all star

Harris

jb 應該會去熱水

不嬲都話搵到人接，所以我先想dlo過去睇下邊隊咁偉大

搵邊個接貨

吖係 仲有harris sor

少煮去狼有冇睇頭

垃圾來的

接收見頂有睇頭啲

扑頓係咪定左去邊

仲有horforad

其實鹿攞溜馬啲pick做乜 除非已經完全留唔住仆頓

溜

BB 臨急抱佛腳
到季後賽先搵到 JB 說明書（或迫住用）
更加唔洗講佢點 set play 俾 Harris
Harris 4th option 完全被當雞肋
唔掂我唔太怪佢

唔想交咁多稅，又攞到pick

Ny一陣max佢

David Griffin

咁紐約都有咁嘅時間同空間俾佢教仔

nyk再無動作真係留返啲cap過世

唔過minimum要罰

一年大約囉

kcp囉

Horford aim 4年
唔覺nyk肯比

正想講

今年多番D S&T

Wrongdo都未有班落

The Knicks will meet with Reggie Bullock tonight in Los Angeles, according to a league source. Bullock is a 39 percent career 3-point shooter and the Knicks need a shooter. Bullock played for the Pistons and Lakers last season.

我最期待爺爺要嘔返啲 pick 出黎

咁踏實唔似ny

活塞D射手一出活塞就收皮咁款

塞軍冇底，點打

做左TRADE喇咩

希望發完夢 七六會無事

中間頓

WALKER 聰明 BROWN TATUM 隊長
未來籃球

Walker嘛

未
但好想
佢地宜家連 full MLE 都出唔到
又未有底

Trade baynes有冇得反口

爺爺

人地個個搶 FA
佢就走去同人傾 BS 續約

不嬲六尺內線

羅狗件city edition係咪絕左版 本身想買

嘩原來五千萬控衛誕生左

有人肯黎nyk先得架

佢搶邊個啫
係睇下俾幾長頂薪個兩件咋嘛

好似無哂射手

有MB

1年max比melo la

暫時睇 lal lac nyk 76好不妙
nets jazz 大贏家

再咁落去MB真係遲早出走

Harris 留 76
180m/5

Harris 180/5y
JB 應該走硬

harris 5年億8

Harris 都Max

Tobias Harris has agreed to 5-year, $180M deal to stay with 76ers, per Adrian Wojnarowski

jb未必留了

係咪jb講明唔留先max harris

Harris都180m
Jimmy 陰公

屌奶星，harris都咁貴

max?

jb 去向 熱火 lac lal

Harris took $10 million less than his max and the deal contains no player options.

Lakers 今個 off-season 有 AD
之後乜7都補唔到都一家 on winner list

紐約有動作未

Sources: Free agent Mike Scott has agreed to a two-year, $9.8M deal to return to the Philadelphia 76ers.

LAL無大消息先係好事喎 姐係會拆開啲cap補強

結果lac咩都冇

Dolan幾時死
The Knicks and owner Jim Dolan were not prepared to offer Kevin Durant a full max contract due to concerns over his recovery from the Achilles injury, league sources tell me and @wojespn. Knicks officials are in Los Angeles tonight, meeting with free agents such as Julius Randle.

原來nyc唔開max俾kd

暫時搞完一大輪
溜馬同鹿仲 keep 到個 4.8M room exception

NBA front office 計 cap 嗰班真心覺得勁

NYK 'were not prepared' to offer Durant a max contract

目標kawhi dlo都仲係手上

問題好多球員已經比人簽咗
再拖落去就渣都冇

There's a possibility Kevin Durant will engage in a sign-and-trade swap with Golden State and Brooklyn, league sources tell Yahoo Sports.

Marks 真係無寶不落

LAC驚d

居然仲有得玩

Sources: Free agent DeMarre Carroll has agreed to a deal with the San Antonio Spurs.

2年12M

knicks 成班高層都係廢柴嚟

Nerlens Noel has agreed to a deal to return to the Thunder, league source tells ESPN.

搵精算屍做㗎啦呢D

The free agent spending of Harrison Barnes, Trevor Ariza and Dewayne Dedmon still has Sacramento with a projected $13M in room. The cap space factors in removing the $14.1M Willie Cauley-Stein cap hold.

好使好用呀係網

Free agent Julius Randle has agreed to a three-year, $63M deal with the New York Knicks, CAA agents Aaron Mintz and Steve Heumann tell ESPN.

randle

大笑出聲

NYK你摺埋啦

3年6千300萬

zion williamson 2.0

抵過barnes啦

潮人係咪想big3加kuz打81場

Sor far Woj 繼續屌打同行
反而係 Shams 回塘

拆開啲cap補強?
仲有咩人可以補?
勁既好多都俾人簽左...

會有底薪戰士嘅

溜唔差wo
簽到野返黎

但WOJ大神真心似收左艇錢

Melo JR kk

勇士會拎到啲咩

pb dlo唔知得唔得

63m/3-yr比randle係想點

今日露哂底
爛艇完全無消息

做得呢啲送禮 S&T 通常都係要 pick

填cap

佢今日就真係 playoff mode activated 喇

填3年

end up 係Randle + Dlo 紐約重聚

當佢zion拍barrett

noel當年算唔算撚走左佢人生唯一一份大約

小牛迷表示多謝

個經理人係咪rich paul?
我代表小牛多謝佢

都叫做有中後段pick嘅

經理人跪係度求佢都唔簽

刺狗廢多五年 爽

Btw JJ 又係 Duke

Zion
JJ
Okafor
Frank Jackson

New Orleans Duke

pop想繼續打po
續gay無問題
但一輪遊

腸仲有個room MLE會簽咩人

好難估
唔計 MLE
有 cap space 嘅球隊仲有唔少

最尾一年team option叫無咁肉赤
The three-year, $63 million deal Julius Randle agreed to with the New York Knicks contains a team option on the final year, league sources tell Yahoo Sports.

呢兩條友有結果未

Randle第三年to喎，喺一定要用錢嘅情況下randle算好啦

JB都似係熱架啦

Kings

yesssss

Westbrook中產都畀多 收vet min 算啦🤣

佐治山29m/Y

Welcome Bojan Bogdanovic

where

佐治山係點做到買斷左再簽番

鹿

In time that free agent Kawhi Leonard will make his decision as early as tonight. It will surely be wrapped up by tomorrow, sources say.

下
唔續brogan?

留啦吊

去咗溜馬喇

岩岩醒

Free agent guard George Hill has agreed to a three-year, $29M deal to return to Milwaukee, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium.

唔係真係LAL掛

我會想屌鳩佢

Harris 180m/5year 76er

出去未

76 準備2輪多年

出啦

琴晚成晚訓唔到

睇到好撚嬲

嬲還嬲 米撚自殺做傻事

仲要睇湖人拎冠

唔會

宣佈Bucks正式收皮

算啦 字母哥一日唔練好射波 永遠都只係all star 級

爆cap未

論playoff表現 留brogdon都好過kris
撚會有隊開supermax比佢咩

有無詳情

仲以為係佢經理人錯估形勢

係佢自視過高

鹿遲啲同字母續

應該同雷霆一樣下場

Kmid 根本只值4年100 夾硬畀多佢

見到東岸隊咁撚柒

我龍穩入總決了

唔同位都有得比, 今年WING全部高價, 內線反而偏平

屌你middleton 同harris 賺撚到笑

但2+1我覺得合理
反正下年都無乜fa揀

JJ redick 我屌你老母

middleton好焗簽feel
睇playoff唔值咁貴

其實Harris 吹大咗 咩melo 再世

實情就係鐵王 已經26 歲 0獎項

我諗應該係講緊thunder個個melo姐

唔好拎佢同melo比

Btw 爛泥真係爛泥 個老細話怕kd 傷唔撚比max

明顯佢憑咩收superstar 價

20m 一年 佢都執到

勇狗由上到下都係賤種不意外

佢講緊紐約

講緊dolan啊

比著以為前紐約一定乜鳩都all in / Max
但Perry上任後就變到好淆底

柒咗 不過都係事實

其實要開始傾續rondo lance mcgee了

好難話佢錯

見好多人笑紐約,
我反而覺得ok喎
一開波就覺得kd黎既機會唔大,係ny班media吹到佢一定黎咁款
依家至少無開4年大約比班二線球星(比著以前一早max撚左Harris同walker)
簽randle 2+1, 唔會鎖死2021 cap space
呢兩年都係預左繼續邊tank邊養班YC

Taj Gibson has agreed to a two-year, $20M deal with the Knicks, agent Mark Bartelstein tells ESPN.

Gibson兩年20m去紐。。。

做咩9呀

簽老將教新仔

紐可唔可以簽啲正常啲嘅人，唔好自暴自棄到咁

應該1+1啦

睇唔明紐約想做咩鳥

大粒嘢係米差Kawhi 未決定

賭撚去硬網

睇完下年堆fa,我接受到兩年
Kyle Lowry
Gordon Hayward
Paul Millsap
DeMar DeRozan
Otto Porter Jr
Anthony Davis
Andre Drummond
Hassan Whiteside
Nicolas Batum
Chandler Parsons
Marc Gasol
Serge Ibaka
Danilo Gallinari
Ryan Anderson
Jeff Teague
George Hill
Derrick Favors

有個傻鳩老細

紐約等左成年kd+ki+zion
變撚到咁既樣

dolan講特別好笑啫
但其實真係算合理

Miami is finalizing a sign-and-trade with Philadelphia to acquire Jimmy Butler, league sources tell ESPN.

WOW

Sources: Philadelphia has signed-and-traded Jimmy Butler to Miami, with Heat sending Josh Richardson the 76ers.

76ers on9

估唔到會係熱水

湖人: Ok we only target Kawhi

NYC簽嘅都係兩年合約，即代表2021年又玩過，呢兩年咪當tank下囉

76收番隻richardson ok la

Horford聲稱既4年1.12億合約消失左

完全忘記左佢

HINKIE儲左咁耐野最後換左賓閪加MB
同埋HARRIS。。。。。。。。。

小牛咩都冇簽

波仔

未必肯出 上年都唔肯用佢同狼換JB

呢個唔續就仆街啦

kd ki to net firm??
少煮有去向未？

算啦, 有 d 隊咁多年乜都無

Five-time All-Star F/C Al Horford has agreed to a four-year, $109M deal with the Philadelphia 76ers, agent Jason Glushon tells ESPN.

哇屌

Five-time All-Star F/C Al Horford has agreed to a four-year, $109M deal with the Philadelphia 76ers, agent Jason Glushon tells ESPN

76人俾呢兩份約做咩唔直接俾億9不拿

cls

New Sixers lineup:

Ben Simmons
Josh Richardson
Tobias Harris
Al Horford
Joel Embiid

無野了 原來已經confirm出左J Rich

數字人癡咗線

Hot ford + embiid打雙塔？

燈

咩料76人

點解係換Richardson 個腦癡q左

內線

76 戇鳩

76一下子反

無乜好野，同今年無得比

反條毛
打雙塔咩

3d

Mb唔使咁辛苦
但閪再唔識射又係等死

一講即有

輸多幾錢重添啦

續埋bs 都唔爆土豪線（好似）

大腸隻oubre放嗎

黎緊個幾年呢個陣打

The Horford contract has $97M guaranteed and $12M in bonuses tied to championships, league sources tell ESPN.

76 屈高，痴咗

至少少個人守到mb
一陣kawhi唔留龍,76東冠confirmed

76唔係唔肯俾butler
根本冇心留

多過15m咪放

mb 終於唔洗比horford 撚狗

但繼續俾細家撚

係喎，搶晒東岸d c咪贏硬東決

Hoford+jrich好過畢拿

病西+J-Rich+Harris+AL+大帝
就咁睇點都勁過上年

可愛唔留係西波龍咪得

根本炸彈黎，差在幾時爆

一日有病閪 想有咩突破😂😂

咩料
76咁既時勢組雙塔?

對76個陣來講 J-Rch好用過JB

4塔啦

呢兩件機動力夠
唔怕打快

大飛係咪等食白果啫係

雙塔出去射三分
病閪衝底

我想問76人係咪痴撚咗線

Horford終於唔洗打C

等睇下季就練成三分

正選高到爆，Josh 又係3D

早排先話S&T冇咩用
結果今日整左幾多單出黎

連燈嘛

即係Covington,Saric換jrich

Kawhi 其實留 定去猢好

去猢嘅話佢 legacy 會唔會受損

一下子反cup

咁又好似鳩fington 好少少少少

換不拿值啊呢兩件
換JRICH

Horford喎清，人地出d stretch4佢點追

做foj契仔都on99

76個陣咁打落都唔差啦 只少冇左畢拿都仲keep到

邊個做外線單打手
如果你答HARRIS你睇下佢PLAYOFF表現先

冇傷嘅話條友有機會係dpoy 本身三分都準

真正76 人粉係知佢幾勁

下個post你哋開

Rozier咩都冇做過2000萬年

再外加上年爭東冠機會，係博失咗姐

J-Rich有咁上下持球攻擊 應該好過鳩fing

上年打到pat屎咁

Goran Dragic去小牛!?

佢本身就打4好過打5

數字人真係擺明博依兩年，等到Horford回塘個陣真係唔掂

快艇

係咪加埋Kelly？

射波,finishing都有問題
Jordan咁都肯比20m

後生個陣姐，而家NBA打法佢都係中鋒架啦

唔好笑住呀,Kawhi都未make decision

其實唔係有個kemba唔續都冇咁核突

easymoneysniper係kd ig

係咪無講DJ簽左幾錢

如果快艇簽唔到Kawhi
寧願原陣打算
千奇唔好9簽垃圾約

可能係 jb 唔想留

yes

Jb個性格係炸彈黎

有west唔驚既

Btw 點解啲人唔屌AD25

Kawhi 就25 定係得刺撚怨

熱水唔聲唔聲又黎左單大既

係大飛到個2021熱水pick都貶值好多

呢度冇鵝迷

點睇lac搞咁大壇野 又收買晒記者 而家乜都無

神算子

燒鵝少fans囉

佢自從龍王爆肺之後鳩左幾年LU

Kawhi Dlo 一野反你cup

同熱火可能係天作之合嚟嘅

BTW爺爺

過埋呢個summer 刺撚衰多五年都正常 報應嚟

Bender幾時回家

仲未有底，連4號都冇

其實同河父隊大飛都幾夾

best move for suns

屌那星 咩人都簽唔到 今年小牛太理智

冇人幫手控波打死當值

聽聞dragic

3年33m Dwight Powell

76 人內線塞車塞到仆街，個波傳出黎又無3分射手，極度唔睇好

續約不算啦

Heat會吸引啲
我諗pat都落曬嘴頭會圍住butler嚟組，
加上pat不嬲buy鐵血，
兩個一拍即合

考慮下冠軍控衛豬豪

華人第一控冠軍賽（佳得樂）指揮官

冠軍控衛要不起 一陣lin迷會屌鳩rick Carlisle點解唔出豬豪哥

屌佛祖仲未有消息唔係門前撻Q咁ON9下話

J了

pg都有埋 真係冇唔起機既藉口

rumor waive okb同melton

上年都起左（幾場）架
冇耐墜機咋嘛

Tank 足10 年

上年開季西一

我愛okobo，melton就可以躝了

唔夠經驗，要簽d老將翻黎控制節奏

簽左ariza粒老鼠尿

我當你真係簽到 咁pb+dlo勁啲 定kawhi+george hill/jr勁啲

差仔咁憎打po

D德州球隊全部都

揸直加當值

畢拿單trade又關小牛咩事

垃圾刺咁都簽到carroll我覺得算幾神
個cap咁撚樣

上面變左下面差好遠播

簽乜都冇用 牙占ad打半季又入廠

3-year, $51 million deal先岩

兩件內線都射到三分
係紅丁個位唔知點補
簽番意粉番黎得唔得
但做唔到紅丁hand off

垃圾塞有冇機簽到Cousins?

點知 即手係Patrick b都冇撚埋 屌 而家仲有咩人可以簽

牛仔收左Dragic

兩個rr9都識射波未

選秀選唔到Zion, 咪係自由市場簽返佢既下限模板

79人簽daniels玩下囉，不過0防守

俾件揸旗你仲想點

佢應該有NYK大飛一年大約LU咁睇

如果清唔到lee份約 要dragic即係今年唔洗簽人

dragic勝過千軍萬馬

側翼冇人

我覺得小牛換dragic係good deal

Kawhi

new nash

tim hardwary頂住
rick還點玩開三控

dragic隨時打4號位

DeAndre Jordan has agreed to four-year, $40M deal with the Nets, Excel Sports agent Jeff Schwartz tells ESPN.

講左今日唔會make decision

佢有豐富假sf經驗
#三控neverdie

DeAndre Jordan has agreed to four-year, $40M deal with the Nets, Excel Sports agent Jeff Schwartz tells ESPN.
抵到

咁平

睇定黎食

屌 抵到

百佳價呀平均10M一年

抵撚到

冇JB 76人打閪咩
Po 堆吊命顯靈單打

籃底真係唔值錢

irving
harris
prince
kd
dj

6th man diweidi

罰球個陣可以係內線負責搶籃板

之前有冇FMVP下年轉隊

突發！夏覺道有lbj見面會

jb唔留76無計
病閪無射波都係東決

大家冇得再叫爛網

Levert應該係正選

不拿想做大佬

幫當值box out
doncic 24+12reb+12 ast

都冇得再叫羅網

76想拎champ下年好拎
2021 kd復出就網隊皇朝

下季得榮縮帶隊
咪又係柒

好撚抵屌
工兵之王

btw⋯⋯今年fa market大部份都係長約，唔洗下年又充晒血

即係大量狗？

kawhi

daj仲有機會㗎，想要佢嘅唔好咁快放棄

斷腳狗出年坐bench

真

我腸自動棄權

撚小牛單野

Btw我杜洗底成功未

你講完就會
Woj: De’Andre Jordon sign and trade with Devin booker with 4 years 160 million

白逗一年max 仲想洗底

自打嘴巴

下年無野好簽

Jordon

咁trade嘅又唔同
再加當時時空背景係lcd時期

佢去到有KI同KD應該肯出力, 如果係小牛個比賽態度就

Al Horford has agreed to a four-year, $97 million deal with the Philadelphia 76ers. The deal also contains $12 million in bonuses tied to championships.

印象中Gibson都有講過nyk垃圾,永遠都唔會去之類既說話

二千萬俾到20 10嘅球員仲想點
仲要開發咗外線同少少策應

但唔覺得有少少奇怪，傳翻個波出黎比高佬射3分

唔係高佬打內線，傳翻個波比矮仔射3分合理d？

猢會唔會組唔成三巨

差仔呢一世睇黎都踩唔番個次傷錯過左既次圈地板隨非老底痴冠

識傳波

說好的火箭簽JB呢

東岸今年好有睇頭

啱啦去紐約無星, 佢應該KEEP到呢個數據

叫平衡番兩邊

唔著衫打得唔得

平行時空

The Knicks and owner Jim Dolan were not prepared to offer Kevin Durant a full max contract due to concerns over his recovery from the Achilles injury, league sources tell me and
@wojespn
. Knicks officials are in Los Angeles tonight, meeting with free agents such as Julius Randle.

Millsap 3 千萬....

係好撚奇怪, 話隊波無3分既答案係內線射3分

抽唔到Zion 未自己簽番個Zion

第一日睇波咩 呀琴同加素咪又係射3

Ben射唔到就要搵人射嫁啦

應該為左就ben simmons

Ed Davis兩年10m去雀

算抵玩啦

未嘗唔係好事

😍😍

抵！

今年雀都補強左好多

簽到癲狗應該唔錯

底薪嚟腸

今年沖戰績最岩

咁樣簽短約都好過亂簽溢價合約既
如果忍唔到手陣間整份早幾年Parsons咁既合約，就真係呢幾年就慘

Free agent F Ed Davis has agreed to a two-year, $10M with the Utah Jazz, CAA agent Aaron Mintz tells ESPN.

後備C都搞掂埋

Russell 究竟去邊

可以嚟癡冠

好去唔去去木狼

火箭做嘢未呀
淨係續 house同green

Towns 暗示左dlo to wolves?

levert 都冇？

佢地點做野呀
個cap衰撚過刺

等緊送波縮番大飛

個C 係j allen
都唔錯 好使好用

Jazz分分鐘黑馬黎

扺到，屌

仲想做到啲乜

打住後備學下野先

winslow+butler

除非Mitchell大爆發
唔係都只會係二輪
籤靚咪西決

金塊都無補強.......

痴撚線 10m一年

CP3幾時回家

養起MPJ咪就係最佳補強

又話Brooklyn想放Joe Harris嘅

下年kd肯定抖一年？
定係季尾有機會復出
搵榮叔帶隊真係搵黎攪
騎同塞都比佢帶到成pat屎咁

JB個 trade究竟係點
小牛又會trade到dragic 嘅

上年唔夠三分手 先搞到佢d突破收哂皮 今年無藉口了

你底薪join返

季尾斷阿基里斯 係一撚定抖一年

本身網個陣都入到playoffs

四成幾三分命中又有防守 咁都放

如果入唔到,榮叔就...

潮

做第三後備？

差個PF

冇左少煮喎

潮target淨低

Beverley
Joe Harris
Mcgee/ Chandler
Lance條粉腸

Will Barton 勁貴，咁都要13M ，都唔知係唔係老闆契仔

plumlee 又係，成14M

不過再下一季就正，起碼無左Millsap 份約，jokic 30M 都唔洗，勁抵

準備永不翻身

馬龍契仔

Sources: Goran Dragic was not included as part of Miami/Dallas deal framework. He remans in Miami.
炒車

KAWHI, DLO

最重要既kawhi都冇

he wont come

屌 睇左佢勁多highlight

渣直又無啦啦唔去牛

dlo去狼

緊急!仲有35萬年青人未登記做選民

Free Agency 係好睇 大家都要記得盡選民既義務

唔係WOJ/SHAMS SOURCE就就住J

笑死

屌

究竟佛祖係已經當左done deal其他人WFC
定根本係未done deal

個操作真係差到
搵返hinkie返嚟啦

Noel想反口

niceeee!!!!!!

Welcome Ed Davis

爵士世界第一

屌你 bojan又有 後備底又有

之前仲話雀屎細球會唔會簽到人

已登記

The Mavericks will acquire Kelly Olynyk and Derrick Jones from the Heat as part of the Jimmy Butler sign-and-trade, league sources say.

favors去燒鵝

New Orleans is closing in on an agreement with Derrick Favors, sources tell ESPN

全部垃圾二線有鬼用咩

東岸前八:
1.Bucks 2.76ers 3. Raptors 4. Celtics 5. Nets 6.Pacers 7. Heats 8.Pistons

西岸前八
1. Lakers 2. Warriors 3. Rockets 4. Jazz 5. Nuggets 6. TrailBlazers 7.Clippers 8. Mavericks

C都有埋

証明dlo>kaiv

bojan好撚勁

不嬲

箭排到第3

Klay最快二月先出到喎

Btw你幾時死

勁鬼，甩得多頭髮就一拳打死人咩